其實你地會點處置收到嘅聖誕卡？

我就一定會好滾動好開心咁收藏嘅，除非搬屋或者執野唔小心整唔見，如果唔係都會keep番

但好記得中學嘅時候，我送左聖誕卡比好多人，有幾個人收左我張卡就亂dum，又同人一齊塗左上面啲名再比其他人咁

仲有幾次唔係聖誕節，我好認真寫左張卡比人，點知佢地又轉個頭唔見左，睇都冇睇過...

我都係keep住
唔熟個啲都會keep

搵月餅盒裝住 小學到而家儲左幾個都係裝卡

收到個幾日會不停打開返睇內容…

屌你老味，永撚世都寫尻錯我個名

寫左做最蛋痴線佬？